我宣布反擊風向係：未敢回憶，不能忘記

衰撚過六四

我就迫你攬炒